大家可唔可以放過安仔

佢都係想揸下波姐

屌

金成安可以放過

明嘅 佢晚晚返到屋企對住塊ipad想渣個波都難

閪痕叫鴨
鳩痕叫雞
唔係要人教啊?
唔識去夜總會啊?
著了我對西瓜